三罷 有關九月二號要人

學校就係社會嘅縮影
但係好多細佬都會怕事 唔會真係做啲咩去bully啲犬仔
有見及此 我希望大家係個日around9-930嘅時候 係唔同嘅學校門口嗌
禍必及妻兒
到時同學仔對佢笑
可能都驚到喊出黎
902中小學半日 玩半日 食下嘢 再去下場

自推10下
1

2

3

4

5

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

6

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

7

8

9

請支持國難五金西環店

10

聽日一齊搭下車食下嘢啦

就到
希望下次煲底見

我會煲底Post同大家自拍